啲男人成日話鐘意女人素顏....

你地係鐘意素顏都靚既女人
嗰啲乜Lilian Kan 咪又係濃妝到不得了

話鐘意女人著平底鞋
你地係鐘意著左平底鞋對腳都又靚又長既女人咋

又話鐘意女人乖乖女純情唔亂flirt 男人
最後自己咪又係比個姣婆蕩婦flirt 走左

哂氣啦
依啲同啲女人表面上要上進心 實質上就求金
有乜野分別

唔理了

咁你樣衰都冇計架…

唔係架，我真係鐘意女人素顏，夠哂ture

素顏都靚+乖乖女但對自己淫
有難理解咩

已經足夠

素顏
等於冇人會鐘意裝假狗先大波

鍾意靚女素顏

又係你個怨婦

普遍男人講個d 素顏其實係淡妝
你可以理解為唔鐘意太濃妝

你應該開心你知道嗰個人原來只係咁表面

之後係ig like d相咪又係所謂淡妝其實係女人眼中係濃到仆街

得大濃妝啲仔先識睇話有化 化淡妝佢地好多都唔識分
講到尾其實係鐘意素顏都靚既女仔

我女友都係

Lilian Kan？ 不了

兩回事, 鐘意睇濃妝囡=/=鐘意自己條囡濃妝

同埋男人話鐘意女人素顏其實即係想條囡唔化妝都靚
而唔係話要素顏既豬扒

咪係，樓主唔用下腦 不過我好同情唔靚既女，希望你哋性格補救返

個問題係根本好多男人都唔識分女人幾時係無化妝幾時係化薄妝
而佢地同時又以為化薄妝係代表用5分鐘hea化

男人真係好唔識睇 勁明顯都話素顏

講真 我女朋友唔算靚 但係我平時都會叫佢素顏 廿幾歲個樣正正常常唔化妝都好好睇啦

LILIAN KAN?屌你好撚樣衰喎
舉例都舉到你咁柒就唔好怨啦好嗎

唔同 我依家直接講

我中意我女朋友素顏 因為佢唔化妝都係靚女 !

邊撚個Lilian Kan

男人唔鐘意俾人呃
同時鐘意ff自己呃自己

唔柒就得

咁你無錢都無計

男人係好撚煩嘅生物

咁男人又無化妝經驗， 唔識分好正常

好鐘意我gf素顏

未落過妝咋？

唔止唔靚， 重有蠢， 睇唔出男人係鐘意素顏都靚既靚女。

點解男人鐘意素顏， 因為素顏先分到條女靚唔靚， 大把樣衰喬裝

女人素顏又咪俾人話冇禮貌

我鍾意女仔識化妝 唔太濃就好 我鍾意女仔淫底 但唔係鍾意女仔淫蕩

增值自己

同港女話講心唔講金一樣

樣衰梗係俾人話無禮貌啦

有唔代表無
見識多d世面啦

醒下啦 咁撚多素顏都靚嘅女咩
化左妝咪又係成隻狗咁衝埋去屌

比姣婆flirt走個point
不能同意更多

話鍾意素顏，係想睇下條女真面目可以有幾差
見識過唔太過分就繼續一齊，但要條女化返妝，淡妝都可以
素顏太醜太過分就即刻散，或者叫佢瞓覺都要化濃妝
係好仆街，但從自私角度出發嘅話，又好似真係情有可原咁

唔講以為男人係一個人

做乜9

其實化妝唔係問題，識化妝先最緊要
亂鳩咁化韓妝好撚柒

有時懶畫咗眼線同眉 男朋友睇唔岀

咁係有男人鍾意女人素顏㗎喎，咁你結撚咗婚你老公有肚腩你係咪一樣愛佢但都鍾意睇大隻仔呀？道理咪一鳩樣囉。

佢係愛你呀，但係𥄫女係天性囉，好嘅男人唔會走 走咗咪搵過個囉 反正會走嘅男人你留得一時留唔到一世。

女朋友咪素顏囉

你係靚女咪成立

唔係要好靚

只要順眼

素顏好睇 我希望佢膚好

自自然然

我想一眼就望到佢隻眼有幾大，眼角係邊度，哦，原來有眼白既

重有有d雀班呀 墨呀 無問題

我唔想女朋友係暗燈下正正常常，但一LED燈，哇，塊面成個landscape山脈出晒黎

番到屋企 御妝既時候 好似d外牆日久失修之後有裂痕 d 批當跌落黎咁

哇 原來棟樓係19世紀既時候起架？

順眼，自然，呢個要求好正常下話

我想認得我女朋友

你又有道理

應該係鐘意素顏都靚女嘅女仔喎
你是咪搞錯左concept

鐘意素顏但前提起碼係中上樣or at least average
中下樣化妝可能呃到人既

我夠話我鍾意女人 唔通代表鍾意哂全世界女人咩
鍾意靚女素顏都俾你講到犯錯咁

有邊個唔鐘意
仲要靚

真係鍾意平底鞋

男仔分唔到淡妝同素顏

大部分男人好似都唔係幾識分到底女人有無化妝 我覺得囉

講得啱...
btw可唔可以影張你著平底鞋嘅特寫俾我睇

最鍾意樣正常或者靚女嘅女仔素顏

其實你本身樣衰，化出黎會飛都無用啦，你廿四小時化住個妝咩

其實男人慣性被濃妝嘅女人吸引
只係介意落咗妝後差好遠

又唔係
靚女淡妝最吸引
如果濃妝靚唔靚都會減分

靚女就係

屌你化妝喺呃鳩我喎
我中意你本身就靚唔喺要呃我先靚
你識條仔揸林寶 一齊左先發現佢喺租返嚟你都屌鬼啦

公平啲講
基本上條街幾多順眼至索嘅女仔
男人大部分都柒下柒下 甚至臭嘅
男人都好應該整理下自己

唔準你咁話我女神

我敢話有好多男人分唔到濃同淡
除左眼睫毛
啲粉啊光影 古惑厚妝好難睇得出
尤其係睇開j圖而唔係真人
更加分唔到
利申：有家姐有細妹 一化妝變魔術咁

淡同冇化就可能分唔到啫
濃同淡都分唔到要驗下眼

我唔介意女朋友化妝，化得靚仲開心

你咁肯定
其實班韓妹 tvb嗰種高清妝都好厚粉
上妝方式+打燈靚就睇唔出

藝人上鏡一定要濃妝啦
但近距離望點都睇得出係厚粉

如果化淡妝係靚，就算素顏都唔會係差

一定豬閪黎

好在我個個

班仔見到條女搽紅小小個咀又話人地濃妝
真係厚粉嗰啲又話素顏
我屌晒你地老母一個二個眼殘去驗眼

好多人根本唔識分女人係咪化左妝同埋係咪真大波

毒撚邊識睇o丫

利申:毒撚(盲)

搽手指腳指甲搽到鬼五馬六
同塗到咀勁紅嗰d
真係女人自己先鐘意
應該冇乜男人會鐘意

我bb中意我素顏
次次化完佢都用手整甩佢

咁係因為本身係靚女姐

男人真係唔撚識架 利伸唔撚識

邊有咁複雜
唔係鐘唔鐘意素顏都靚既女人
係鐘意靚女呀

素顏又嫌樣衰

樓主出post咪講緊呢樣野
有咩理解唔到

即係話你都唔靚就咪鬼化到鬼五馬六啦

似係你鍾意個 鍾意化妝同高踭鞋既男人

鐘意素顏的靚女
著平底鞋都有靚腳的靚女
向外乖乖女 向內淫淫賤賤

唔係wor...真係純粹鐘意素顏
利申：女朋友普通樣屋企無化妝品

其實個男人係鍾意你點都覺得你正

一句到尾 腳靚素顏靚就玩唒

指甲油我覺得除左紅同黑其他都唔好睇

厚粉都話係素顏 真係咁難分咩 有冇圖例

駁唔到

係鍾意素顏又靚又後生丫，無錯呀